連仔/admin入一入嚟

連仔
我知你好辛苦
又要hold住個server
又要驚畀人ddos
不過希望你參考下呢度嘅意見

1. 新增減去熱門分數的方法
我唔知道「拉」係唔係真係有用
因為唔係官方說明有呢個功能
如果冇用
我希望你新增呢個功能
（因為據我所知，你瀏覽個post，都會對熱門分數有增加）

2. 新增對會員
派膠/
賜酒功能
如果我冇記錯
舊燈嗰個派膠/賜酒
係會影響到上熱門嘅機會
膠嘅數量越多 : 越難上熱門
酒嘅數量越多 : 較容易上熱門/對上熱門分數有加成
etc.

3. 雙重驗證功能
呢樣冇乜可以講
連仔應該整緊

最重要一樣 : FORCE LOGOUT
我唔知連仔仲有冇關注草泥馬（高登）嘅動向
事實上佢喺八月頭
曾經過force logout 過一次
而佢force logout 嘅方法係 :

首先下一至兩個星期之前出post通知會員
要求會員自己改密碼
去到一個限期前
佢都唔願意改密碼
先至強制force logout 呢一班人
而如果成功改密碼
Send一封電郵去佢嘅備用電郵
( a.k.a.唔係isp嗰一個 )
通知佢改咗新密碼
同時要求撳入個網址度
確認佢改咗新密碼
如此一來
就可以force logout 殭屍account/ 被盜用帳戶
又唔會對server造成太大負荷

我知道有啲point係比較難實行
但係我希望連仔可以盡做
我諗連仔都唔希望連登畀五毛入侵

認同請幫推

同一個post
我喺站務檯開過一次
如果方便
幫手推埋呢一個post
連仔/Admin 入一入嚟

係唔係冇人睇我啲post

賜酒

我都應該有兩年冇賜過酒畀人
因為過咗嚟連登

我唔知道「拉」係唔係真係有用
因為唔係官方說明有呢個功能
睇公告

連狗好耐之前已經叫人改密碼+set備用電郵
班友連改密碼都懶 冇set備用電郵既人肯定仲多

開account嘅時候唔係強制要set備用電郵嘅咩

第二點唔贊同 想要嘅話麻煩過高登

仲有
原來你係頭1000個登記嘅user
RESPECT

最近個d新註冊我唔知洗唔洗
但以前一定唔洗set

唔一定要exactly係派膠賜酒
總之要有辦法
令到個user因為佢嘅行為
令到佢嘅post 難啲上熱門